(有圖) 日本嫌犯移除《生死格鬥》角色服裝後製成 DVD 販售遭移送法辦

日本嫌犯移除《生死格鬥：沙灘排球維納斯假期》角色服裝後製成 DVD 販售遭移送法辦
（GNN 記者 RU 報導） 2021-01-06 15:18:53
光榮特庫摩今日發表官方公告，日本一名嫌犯疑似擅自錄製該公司旗下知名作品《生死格鬥：沙灘排球維納斯假期》等遊戲內動畫，並將角色衣服加以刪除、修改內容後製作成 DVD 進行販售，已遭神奈川縣警方將相關資料送往檢方偵辦，而此案除了刑事案件外，也計畫提起民事訴訟。

公告中指出，該名嫌犯錄製了《生死格鬥：沙灘排球維納斯假期》作品內的動畫，並刪除角色身上衣服等遭修改的內容製作成 DVD，放到拍賣網站上進行販售。光榮特庫摩向神奈川縣警方報案，而嫌犯刪除服裝等擅自變更內容部分也認為是有侵害著作權（複製權）的行為。

公告指出，此案被認定是惡質行為，因此除了刑事案件部分外，他們也將基於侵害著作權的損害賠償問題來提起民事訴訟。光榮特庫摩指出，未經該公司許可，將旗下作品加以複製（包括部分內容改編）並加以散佈販售是侵害著作權人的行為，是違法的，他們將會嚴格看待此種行為。

腦魔最愛

光榮自己唔出又唔俾人整真係賤格

本身佢自己都出到好意淫

gay

自己開隻hs2抽插飽佢

上網大把mod免費
係都要拎黎賣 抵啦

hs2太垃圾啦
冇得比

玩開戀活呢d超級系
hs2真實系冇咁鍾意

佢攞黎賣就真係犯法
應該整成patch放上網免費

拎黎賣wo
點同

why not both